<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">PefkochoriGuide</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <!-- FOULI -->
    <string name="fouli_gr">Σε ένα από τα πιο ήρεμα σημεία του Πευκοχωρίου, τα ενοικιαζόμενα δωμάτια «Φούλη» είναι τα κατάλληλα για τις διακοπές σας. Ένα σύνολο από 23 δωμάτια, με άμεση πρόσβαση στην πλατεία του χωριού και τη θάλασσα,διαθέτουν τηλεόραση, κλιματισμό, δωρεάν wi-fi, barbeque, μεγάλη αυλή και παιδική χαρά για τους μικρούς μας φίλους.</string>
    <string name="fouli_ru">В одном из самых тихих мест в Пефкохори, «Фоули» квартиры в аренду являются наиболее подходящими для вашего летнего отдыха. В студии 23 квартир, с выходом на площадь деревни и пляжа, телевизором, кондиционером, бесплатным Wi-Fi, барбекю и просторный двор имеются в наличии и аттракционами для ваших детей.</string>
    <string name="fouli_sr">У једном од најмирнијих места у Пефкохори, у «Фоули» станови за изнајмљивање су најприкладнији за ваше летовање. У студију од 23 станова, са излазом на сеоском тргу и плажи, ТВ, клима-уређај, бесплатан бежични интернет, роштиљ и пространо двориште на располагању и Фунфаир за своју децу.</string>
    <string name="fouli_en">In one of the most quiet spots in Pefkochori, the "Fouli" apartments to rent , are the most appropriate for your summer vacation. In a studio of 23 apartments, with access to the village"s square and the beach, a T.V, air-conditioning, free Wi-Fi, a barbeque and a spacious yard are available along with a funfair for your children.</string>

    <!-- FILOMENI -->
    <string name="filomeni_gr">Τα ενοικιαζόμενα δωμάτια Filomeni Studios λειτουργούν από το 2001. Είναι κτισμένα στο κέντρο του χωριού, χωρίς όμως να έχουν τη γνωστή "φασαρία" του Πευκοχωρίου. Όλα τα δωμάτια έχουν μεγάλη και άνετη βεράντα που βλέπει στον καταπράσινο κήπο μας και είναι ιδιαίτερα καθαρά. Η κουζίνα των δωματίων είναι πλήρως εξοπλισμένη, ενώ υπάρχει ζεστό νερό όλο το 24ωρο. Τα studios είναι πολύ άνετα, διαμπερή και πολύ φωτεινά. Διαθέτουμε ιδιωτικό parking για όλους τους επισκέπτες μας. Όλοι οι επισκέπτες μας μπορούν να έχουν δωρεάν πρόσβαση σε γρήγορο internet, μέσω WiFi ασύρματου δικτύου. Τα δωμάτιά μας είναι όλα εξοπλισμένα με συσκευές air condition (A/C), οι οποίες συντηρούνται σε τακτικά χρονικά διαστήματα.</string>
    <string name="filomeni_en">Filomeni Studios rooms to let, operate since 2001. The studios are situated in the town center, without having the usual day and nighttime "buzz" of Pefkochori however. All studios have access to a big balcony, overlooking our colourful garden. Hygiene is a priority for us and all studios are thoroughly cleaned before each check-in. The kitchen is fully equipped and there is hot water available 24/7. The studios are very spacious and sunny. We provide private parking for all of our customers. All customers have free internet access, through fast WiFi wireless network. All studios are equipped with Air Condition units (A/C) which are frequently maintained.</string>
    <string name="filomeni_ru">"Филомена студий" (комнаты в аренду) строится в деревне, но в тихой его части. Во всех номерах есть уютный балкон, с тем чтобы наш сад, полный растений, и они очень чистые. Кухня в каждом номере полностью оборудована, и есть горячая вода в течение дня. Студии очень удобные и солнечные.</string>
    <string name="filomeni_sr">“Filomeni studios” (sobe za iznajmljivanje) se grade u centru sela, ali u mirnom delu nje. Sve sobe imaju udoban balkon sa ciljem da se naše bašte , koji je pun biljaka, i oni su veoma čisti. Kuhinja u svakoj sobi je potpuno opremljen, dok ima tople vode tokom celog dana. Studiji su veoma udobne i osunčan .</string>

    <!-- LESSE -->
    <string name="lesse_gr">Τοποθετημένο στο καταπράσινο περιβάλλον με θέα στον πανέμορφο Τορωναίο κόλπο, λίγο πριν το Πευκοχώρι βρίσκεται το τετράστεροξενοδοχείο Lesse. Διαθέτει 16 διαμερίσματα και 72 δωμάτια, χώρο εξοπλισμένο με 3 πισίνες και εγκαταστάσεις δραστηριοτήτων και αθλημάτων, ενώ προσφέρει ποικίλες υπηρεσίες, όπως wi-fi, 24άωρο roomserviceκ.α.,άψογο προσωπικό και έναένα πλήρες διατροφικό μενού με μπουφέ ή εστιατόριο alacarte.</string>
    <string name="lesse_en">Surrounded by nature, with view to beautiful Toroneos Gulf, the four-star Hotel “Lesse” is located right outside Pefkochori. With 16 available apartments and 72 rooms, it has various facilities for activities and sports along with 3 pools. The Hotel also offers services such as free wi-fi, 24-hour room Service,an excellent staff and a buffet or an a la carte restaurant.</string>
    <string name="lesse_ru">В окруженииприроды и красивымивидаминазаливТоронайос, Гостиница «Lesse" 4-звездочный lociralнаходится в пределахлегкойдосягаемостиотПефкохори.Отельрасполагает 16 номерами и 72 люксами, рекреационныеполядляспорта и развлечений, а также 3 плавательныхбассейна. Крометого, мыпредлагаембесплатныйWi-Fi, 24-часовое обслуживаниеномеров, отличныйрабочийперсонал и буфетилиресторан а-лякарт.</string>
    <string name="lesse_sr">Okruzen prirodom sa prelepim pogledom na zaliv Toroneos, Hotel "Lesse" sa 4 zvezdice lociral je nadomak Pefkohorija. Hotel ima na raspolaganju 16 apartmana i 72 sobe, rekreativne terene za sport i zabavu, kao i 3 bazena. Takodje, u ponudi su besplatan wi-fi, 24h usluga u sobi, odlican radni kadar i svedski sto ili a la carte restoran.</string>

    <!-- BAKALIS -->
    <string name="bakalis_gr">Στο οικογενειακό εστιατόριο «ΜΠΑΚΑΛΗΣ», μπορείτε να βρείτε κάθετί που χαρακτηρίζει μια παραδοσιακή ψαροταβέρνα. Λίγα βήματα από το κύμα, μπορείτε να απολαύσετε τα πεντανόστιμα πιάτα της ελληνικής κουζίνας, όπως αυτά σερβίρονται από το άψογο προσωπικό μας, σε ένα όμορφο, καλοκαιρινό, δροσερό περιβάλλον, με το αίσθημα της παρέας και της θαλπωρής.Στο οικογενειακό εστιατόριο «ΜΠΑΚΑΛΗΣ», μπορείτε να βρείτε κάθετί που χαρακτηρίζει μια παραδοσιακή ψαροταβέρνα. Λίγα βήματα από το κύμα, μπορείτε να απολαύσετε τα πεντανόστιμα πιάτα της ελληνικής κουζίνας, όπως αυτά σερβίρονται από το άψογο προσωπικό μας, σε ένα όμορφο, καλοκαιρινό, δροσερό περιβάλλον, με το αίσθημα της παρέας και της θαλπωρής.</string>
    <string name="bakalis_en">In the family restaurant “Bakalis”, you can find everything that characterizes a traditional fish tavern. Being just a few steps away from the sea, enjoy the delicious Greek cuisine, served by our excellent staff, in the beautiful, summer, cozy scenery.</string>
    <string name="bakalis_ru">В семье Ресторан "BAKALIS" вы можете найти все, что вам различать традиционные таверны. У моря, вы сможете насладиться вкусной греческой кухни с различными морепродуктами в окружении прекрасной природы лета.</string>
    <string name="bakalis_sr">Упородичномресторану "Мпакалис", наћићетесвештоодликујетрадиционалнутаверну. Близу мора, уживајте у укусно грчке кухиње, са широком спектру плодова мора, у прелепом амбијенту.</string>

    <!-- FIKI -->
    <string name="fiki_gr">Το beach bar «Φύκι» βρίσκεται στην παραλιακή οδό του Πευκοχωρίου, κοντά στην είσοδο του χωριού. Με άμεση πρόσβαση στη θάλασσα και ποικιλία από δροσιστικά αναψυκτικά και cocktail, μπορείτε να απολαύσετε μια καλοκαιρινή μέρα στις ξαπλώστρες του μαγαζιού. Το beach bar διαθέτει άψογες εγκαταστάσεις υγιεινής, ντουζιέρες και χώρους αλλαγής ρούχων.</string>
    <string name="fiki_en">“Fiki” beach bar is located on the coastal road of Pefkochori, near the village’s entrance. You may spend a day relaxing on the comfortable beach chairs, enjoying a soft drink or a cocktail and having immediate access to the sea. Clean bathrooms and changing rooms are also available.</string>
    <string name="fiki_ru">Бар на пляже "Fiki" расположен на прибрежной дороге в Пефкохори, недалеко от въезда в село. Отдохните в наших удобных шезлонгах с безалкогольным напитком или коктейлем и наслаждаться солнцем. Вы можете иметь прямой доступ к морю. Чистые ванные и раздевалки, также доступны.</string>
    <string name="fiki_sr">Beach Bar "Fiki" nalazi se na priobalnom putu u Pefkohori , u blizini ulaza na seoskom . Opustite se u našim udobnim ležaljkama mekom piće ili koktel i uživati u suncu . Možda ćete imati neposredan pristup moru . Čiste kupatila i svlačionice su takođe dostupni .</string>

    <!-- NONO -->
    <string name="nono_en">“NoNo” is the only night club in Pefkochori. You can spend your night on Thursday, Friday, Saturday or Sunday, while the dj plays both greek and international music. At times, singers  perform live at the club. At NoNo, the party lasts until the first morning hours.</string>
    <string name="nono_gr">Το ΝοΝο είναι το μοναδικό νυχτερινό clup του Πευκοχωρίου. Μπορείτε να διασκεδάσετε τις νύχτες της Πέμπτης, της Παρασκευής, του Σαββάτου και της Κυριακής, με ελληνικές και ξένες επιλογές του dj του club, ενώ δεν λείπουν και βραδιές με ζωντανή μουσική. Στο NoNo, το πάρτυ διαρκεί μέχρι τις πρώτες πρωινές ώρες.</string>
    <string name="nono_ru">NoNo" является единственным ночной клуб в Пефкохори. Вы можете провести свой вечер в четверг, пятницу, субботу или воскресенье, в то время как ди-джей играет как греческой и интернациональной музыки. Время от времени, певцы выступать с концертами в клубе. В Ноно, партия длится до первых утренних часов.</string>
    <string name="nono_sr">"NoNo" je jedini noćni klub u Pefkohori. Možete da trošite noć u četvrtak, petak, subotu ili nedelju. DJ igra grčki i međunarodnu muziku. S vremena na vreme, pevači izvode uživo u klubu. stranka traje do prvih jutarnjih sati"</string>
    
    <!-- SUSHI -->
    <string name="sushi_en">“Sushi Café-Bar” is on the coastal road of Pefkochori  and is by all means a lounge café. Sit comfortably and enjoy your coffee or your drink during a fine summer evening, only a few steps away from the sea. The Vintage style of “Sushi” along with the sea, they form a pleasant place to be, for you and your friend</string>
    <string name="sushi_gr">Το «Sushi Café-Bar» βρίσκεται παραλιακά του χωριού και έχει όλα όσα χαρακτηρίζουν ένα lounge café. Καθίστε αναπαυτικά και απολαύστε ένα από τα πολλά είδη καφέ του μενού μας ή ένα δροσιστικό ποτό σε ένα καλοκαιρινό απόγευμα, λίγα βήματα από την παραλία. Ο Vintage στολισμός και η θάλασσα σχηματίζουν ένα όμορφο περιβάλλον για σας και την παρέα σας.</string>
    <string name="sushi_ru">"Суши Кафе - бар" на прибрежной дороге от Пефкохори и, конечно, кофе гостиной. Сядьте удобно и наслаждаться кофе или напиток во время прекрасный летний вечер, samonekoliko шагах от моря. Винтажный стиль "суши", вместе с морем, они образуют приятное место, чтобы быть, для вас и ваших друзей</string>
    <string name="sushi_sr">" Suši Kafe - bar " je na priobalnom putu od Pefkohori i svakako kafe salon . Sedite udobno i uživati u kafi ili piću tokom fino letnje večeri , samonekoliko koraka od mora . Vintage stil " suši ", zajedno sa morem , oni formiraju prijatno mesto da bude , za tebe i tvog prijatelja</string>
    
    <!-- FISH SPA CENTER -->
    <string name="fishspa_en">With the fish “GARRA RUFA”, you can relax by putting your feet in the aquarium. The fish massage in a pleasant way, conduct reflexology and improve your feet’s circulation. They also remove the dead skin cells and secrete the enzyme “DITHRANOL” which revives and reforms the skin. So, diseases such as acne, eksema, psoriasis, fungus etc. It is fun and accessible to all ages.</string>
    <string name="fishspa_gr">Με τα ψαράκια GARRA RUFA μπορείτε να χαλαρώσετε απλά βάζοντας τα πόδια σας μέσα στα ενυδρεία. Σάς προσφέρουν ένα χαλαρωτικό μασάζ, λειτουργούν ως ρεφλεξολογία και βοηθούν την κυκλοφορία του αίματος. Αφαιρούν τα νεκρά κύτταρα και εκκρίνουν το ένζυμο DITHRANOL που βοηθάει στην αναγέννηση και ανάπλαση νέων κυττάρων του δέρματος, θεραπεύοντας παθήσεις όπως ξηροδερμία, ακμή, έκζυμα, μυκητίαση κ.λ.π. Είναι διασκεδαστικό και προσβάσιμο για όλες τις ηλικίες.</string>
    <string name="fishspa_ru">С Рыбами "Гарра Ruef" вы можете отдохнуть, положив ноги в баке. Они работают в приятный и расслабляющий массаж обеспечить лучшую циркуляцию ног. Удалить мертвые клетки и ditrhanol фермента stanljaju что Romaz обновление клеток кожи. Он помогает при угревой сыпи, экземы, псориаз, грибок, и многое другое. Они очень интересны и pristuračne всех возрастов.</string>
    <string name="fishspa_sr">Sa Ribama "GARRA RUEFA" možete se relaksirati stavljajući noge u akvarijum. One rade prijatno opustajuću masažu i daju bolju cirkulaciju nogama. Uklanjaju mrtve ćelije i stanljaju enzim ditrhanol koji romaže obnavljanju ćelija kože. Pomazu kod akni, ekzema, psorijaze, gljivica, i još mnogo toga. Veoma Su zabavne i pristuračne svim uzrastima.</string>

    <!-- MEMORIES -->
    <string name="memories_gr">Καλώς ήρθατε!\nΣτο Πευκοχώρι Χαλκιδικής, δημιουργήσαμε το Memories, ένα όμορφο κατάστημα γεμάτο με Ελληνικά παραδοσιακά προϊόντα και όχι μόνο. Στο Memories μπορείτε να βρείτε: Μπαχαρικά, Βότανα, Ελληνικά ποτά, ούζο, Φυσικά σαπούνια, κεριά, λάδι και προϊόντα απο αγνό παρθένο ελαιόλαδο, Γλυκά, Μέλι καθώς και παραδοσιακά αναμνηστικά. Αναμνηστικά ή προϊόντα για την κουζίνα σας, δώρα για φίλους ή και για εσάς, αρωματικά κεριά για τον χώρο σας, σαπούνια γεμάτα φρεσκάδα για το σώμα σας. Σίγουρα θα βρείτε κάτι όμορφο, πρωτότυπο και σε λογική τιμή. Βρισκόμαστε στην παραλία του Πευκοχωρίου και θα χαρούμε να σας εξυπηρετήσουμε.</string>
    <string name="memories_ru">В Пефкохори Халкидики, мы создали магазин Воспоминания, красивое место, наполненное традиционные греческие продукты и многое другое. В памяти вы можете найти: Специи, травы, греческие напитки, узо, натуральные мыла, свечи, масло и изделия из оливкового масла, сладостей, меда и традиционных памятных вещей. Вещи для кухни, подарки для друзей или для себя, свечи ручной работы для вашей гостиной, полный свежести мыла для вашего тела. Вы несомненно найдете что-то красивое, оригинальное и по разумным ценам. Мы на пляже Пефкохори и будем рады Вам помочь.</string>
    <string name="memories_sr">У Пефкохори Халкидики, створили смо продавницу сећања, прелепо место испуњен традиционалним грчким производима и више. У сећањима можете наћи: Зачини, биље, пића, грчки узо, природни сапуни, свеће, уље и производи од маслиновог уља, слаткиши, мед и традиционалним сувенирима. Ствари за кухињу, поклона за пријатеље или за себе, ручно свеће за вашу дневну собу, пуне свежине сапуна за ваше тело. Сигурно ћете наћи нешто лепо, оригинално и разумној цени. Ми смо на плажи Пефкохорија и да ће бити срећан да вам помогне.</string>
    <string name="memories_en">In Pefkohori Halkidiki, we created the Memories shop, a beautiful place filled with traditional Greek products and more. In Memories you can find Spices, Herbs, Greek drinks, ouzo, natural soaps, candles, oil and products from virgin olive oil, sweets, honey and traditional memorabilia. Stuff for your kitchen, gifts for friends or for yourself, handmade candles for your living room, full of freshness soaps for your body. Surely you will find something beautiful, original and reasonably priced. We are on the beach of Pefkohori and would be happy to assist you. </string>

    <!-- OFTHALMOS -->
    <string name="ofthalmos_gr">Το κατάστημα οπτικών ειδών «Οφθαλμός» (Franchise–εκτός από Πευκοχώρι- και σε Μενίδη Αθηνών), διαθέτει όλες τις καινούριες συλλογές από γυαλιά ηλίου και οράσεως των εταιρειών Luxottica, Safilo, Derigo, Amvis, (μάρκες Ray-Ban, Gucciκ.τ.λ.) καθώς και φακούς επαφής και υγρά φακών. Θα βρείτε και ακουστικά βαρηκοΐας των οίκων Nidex, Phonah, Unitron και Microscon.</string>
    <string name="ofthalmos_en">The opticians stores «Ofthalmos” (Franchise in Pefkochori and Menidi, Athens) offers all the new collections of sun- and vision glasses of the tallhouses Lucottica, Safilo, Derigo, Amvis (Brand Names: Ray-Ban, Gucci etc.) along with eye lenses and their lence liquids. You will also find poor-hearing earphones by Nidex, Phonah, Unitron and Microscon.</string>
    <string name="ofthalmos_ru">В магазинах оптики "Ofthalmos" (Франчайзинг Певкохори и Menidi, Афины) предлагает все новые коллекции солнцезащитных очков в Видение и Lucottica, Safilo, derīgi, AMVIS (бренд: Ray-Ban, Gucci) с интраокулярных линз и их семей жидкости . Вы найдете плохие слух NIDEX наушники, аудио, Unitron и Microscon.</string>
    <string name="ofthalmos_sr">У продавницама Оптичари «Ofthalmos” (Franchise у Пефкохори и Мениди, Атина) нуди све нове колекције сунце-и Висион наочарима у Lucottica, Safilo, Derigo, Amvis(Робне марке: Ray-Ban, Gucci) заједно са очног сочива и њиховим породици течности. Такође ћете наћи лошег слуха за слушалице по Nidex, Phonah, Unitron и Microscon.</string>

    <!-- XATZIS -->
    <string name="xatzis_gr">Στο νότιο τμήμα του πρώτου ποδιού της Χαλκιδικής, στο κεντρικό δρόμο του Πευκοχωρίου, από το 1997 εδρεύει το μεσιτικό γραφείο «Χατζής».Το γραφείο αναλαμβάνει την εκτίμηση, την προώθηση ή την εύρεση του ακινήτου που σας ταιριάζει. Λόγω της πολυετούς πείρας και λειτουργίας μας, έχει δημιουργηθεί μια τεράστια γκάμα πελατών και ακινήτων, καθώς και επαγγελματικών χώρων που επαρκούν να καλύψουν τις ανάγκες σας.</string>
    <string name="xatzis_en">In the southern portion of the first penincular of Halkidiki, on the main road of Pefkohori since 1997 based real estate agency "Hatzis." Our office undertakes the assessment, promotion or finding the property that suits you. Due to years of experience and operation, our enterprise has a large number of clients and offers many properties, for personal or professional use, that are sufficient to meet your needs.</string>
    <string name="xatzis_ru">В южной части первого penincular Халкидики, на главной дороге Пефкохори с 1997 года на основе Агентство недвижимости "Hatzis". Наш офис осуществляет оценки, продвижения по службе или найти свойство, которое подходит именно Вам. Благодаря многолетнему опыту и эксплуатации, наше предприятие имеет большое количество клиентов и предлагает множество свойств, для личного или профессионального использования, которые являются достаточными для удовлетворения ваших потребностей.</string>
    <string name="xatzis_sr">У јужном делу првог пенинцулар Халкидикија, на магистралном путу Пефкохорија од 1997 засноване промет некретнина "Хатзис." Наша канцеларија предузима процену, промоцију или проналажење имовине која Вам највише одговара. Због дугогодишњег искуства и рада, наше предузеће има велики број клијената и нуди много особина, за личну или професионалну употребу, које су довољне да задовоље своје потребе.</string>

    <!-- VLACHOS -->
    <string name="vlachos_gr">Η “Βλάχος Κατασκευαστική” διαγράφει μία επιτυχημένη πορεία στο χώρο της κατασκευής κατοικιών, από το 2003.Η έδρα μας είναι στο Πευκοχώρι της Χαλκιδικής.Η εταιρεία μας μπορεί να υπερηφανεύεται για το ότι χρησιμοποιούμε τα καλύτερα υλικά της αγοράς, για την ποιότητα της κατασκευής σε συνδυασμό με ανταγωνιστικές τιμές.Αν ενδιαφέρεστε για την αγορά κατοικίας, αναλαμβάνουμε να σας βοηθήσουμε στη διεκπαιρέωση τραπεζικών και συμβολαιογραφικών εργασιών, γρήγορα, υπεύθυνα και σύμφωνα με τις ανάγκες σας.\nΉρθε η ώρα να αποκτήσετε το σπίτι των ονείρων σας!</string>
    <string name="vlachos_en">Vlachos Constructions is a family enterprise which has been successfully building properties since 2003. The company is based in Pefkohori, Halkidiki and has become well respected and known for excellent building standards and affordable high quality. The company prides itself in using only the best construction materials, whilst maintaining competitive prices. If you are interested in purchasing a home, all paperwork from banks, notaries etc. can be arranged quickly and easily to suit your individual needs.\nIt is time, to have your dream property in Halkidiki...</string>
    <string name="vlachos_ru">Vlachos конструкции является семейным предприятием, которое было успешно строит свойств с 2003 года. Компания основана в Пефкохори, Халкидики и стал уважаемым и известна отличным строительным нормам и доступным высокое качество. Компания гордится тем, что, используя только лучшие строительные материалы, сохраняя при этом конкурентоспособные цены. Если вы заинтересованы в покупке дома, все документы от банков, нотариусов и т.д. могут быть организованы быстро и легко в соответствии с вашими индивидуальными потребностями.\nПора, чтобы ваши мечты в Халкидики ... </string>
    <string name="vlachos_sr">Влахос Конструкције је породично предузеће које је успешно изградњу станова од 2003.Компанија је са седиштем у Пефкохори, Халкидики и постао је цењени и познати одличним грађевинским стандардима и повољним високог квалитета.Компанија се дичи у користећи само најбоље грађевинског материјала, док одржавање конкурентне цене. Уколико сте заинтересовани за куповину куће, све папире из банака, нотари и сл могу се организовати брзо и лако да одговара вашим потребама.\nВреме је, да имају своју имовину сан на Халкидикију ... </string>

    <!-- TOBACCO -->
    <string name="tobacco_gr">Καλώς ήρθατε στο κατάστημά μας! Εδώ θα βρείτε μεγάλη γκάμα από είδη καπνιστού, ελληνικό και διεθνή τύπο, ποικιλία σε περιοδικά, βιβλία, σταυρόλεξα, χάρτες και τουριστικούς οδηγούς, καθώς και αναμνηστικά δώρα και παιχνίδια. Εδώ μπορείτε να στείλετε ή να λάβετε χρήματα μέσω της Western Union.</string>
    <string name="tobacco_en">Welcome to our store! Here, you will find a wide range of articles for smokers, greek and international press, a variety of magazines, books, crosspuzzles, maps and tourist guides as well as souvenirs and toys. You may also send or receive money, through the services of Western Union.</string>
    <string name="tobacco_ru">Добро пожаловать в наш магазин! Здесь вы найдете широкий ассортимент продукции для курильщиков, греческой и международной прессы, различные журналы, книги, кроссворды, карты и путеводители, сувениры и игрушки. Вы также можете отправить или получить деньги через "Western Union."</string>
    <string name="tobacco_sr">Dobrodošli u našu prodavnicu! Ovde ćete naći širok asortiman artikala za pušače, grčki i međunarodna štampa, razne časopise, knjige, ukrštenice , mape i turističkih vodiča, suvenira i igračke. Takođe možete poslati ili primiti novac preko “Western Union”.</string>

    <!-- PHOTOSPEED -->
    <string name="photospeed_gr">To Photo Speed αποτελεί, από το 1991, το μοναδικό φωτογραφείο στο Πευκοχώρι. Αναλαμβάνουμε επαγγελματικές φωτογραφίσεις, μπορούμε να εμφανίσουμε όποια φωτογραφία μάς παραγγείλετε σε πολύ μικρό χρονικό διάστημα. Επίσης, αναλαμβάνουμε διοργανώσεις γάμων, βαπτίσεων και δεξιώσεων.</string>
    <string name="photospeed_en">Since 1991,“Photo Speed” remains the only photography shop in Pefkochori. We undertake the professional picture capturing, the printing of any photo you wish in no time. We also organize weddings, baptize ceremonies and receptions.</string>
    <string name="photospeed_ru">С 1991 года “Photo Speed" остаетсяединственныймагазинфотовПефкохори. Мыделаемпрофессиональныесозданияизображенийипечатифотографиивыхотите, втечениекороткоговремени. Мы организуем свадьбы, крещения церемоний и приемов.</string>
    <string name="photospeed_sr">Od 1991, “Photo Speed” ostaje jedini fotografske radnje u Pefkohoriju.Vršimo profesionalni hvatanje slikui štampanje jednog fotografiju koju želite , u kratkom vremenu .Organizujemo venčanja, krsti ceremonije i prijema.</string>

    <!-- KOKKINOU PAIDIATROS -->
    <string name="kokkinou_gr">Η κ. Κοκκίνου ασκεί την Ειδική Παιδιατρική στο Πευκοχώρι τα τελευταία οκτώ χρόνια. Το ιατρείο λειτουργεί 12 μήνες το χρόνο, τόσο το χειμώνα όσο και το καλοκαίρι και βρίσκεται στην είσοδο του εμπορικού κέντρου στον κεντρικό δρόμο του χωριού.</string>
    <string name="kokkinou_en">Dr Kokkinou practices Specific Pediatric in Pefkochori during the last eight years. Her Dispensary operates the whole year, both in the winter and the summer. It is located in the entrance of the villege`s shopping center.</string>
    <string name="kokkinou_ru">Доктор Kokkinou является педиатром в Пефкохори в течение последних восьми лет. Ее клиника открыта круглый год, и зимой, и летом. Он расположен у входа в торговый центр.</string>
    <string name="kokkinou_sr">Dr Kokkinou je pedijatar u Pefkohori u poslednjih osam godina . Njen dispanzer radi cele godine, kako u toku zime i leta. Nalazi se na ulazu u šoping centar.</string>

</resources>